支牛算唔算係窮撚用既Bloomberg

牛牛有窮人，又有一年執幾千萬既人
不過可能樓主覺得幾千萬冇咩野

勁！

唔係我黎😅

那这图是从那里找der

牛牛成日有人post自己既profit。

好多大戶，有專業投資者黴章既人（資產多過800萬港元）寫自己點炒上去。

大佬呀大陸10幾億人，你估真係冇有錢佬咩
仲以為用牛牛既得窮人

身家冇1千萬佢地d大戶都覺得你冇用

你自己睇下你銀行結餘先開 post 笑人 OK ？

呢到D錢夠我洗一世

Ching 一定好節儉